學術討論下點解大陸人中意拍''幹片''?

首先,

''幹片'' 姐係果d主角係大集團老闆 or CEO但扮廢/扮窮/咁岩自己單獨行開/同學會然後比舊同學/舊朋友/前拜金女友/以前恰佢既人睇唔起,最後表露身份大翻睇唔起佢既人. 想帶出切勿狗眼看人低既道理.

其實條片無論內容定故事都係千篇一律而且極度低質.

喺外國都有youtuber中意拍類似依d既片,

例如話一開始扮流浪漢,比餐廳趕走之後渣架法拉利去間餐廳門口串翻人.

or渣架日本車去搭訕女仔,比女仔拒絕之後再渣架林寶去搭訕翻同一個女仔.

我只係好奇究竟依d內容既片究竟點解吸引到人???

因為自卑

因為有代入感

因為想道出有錢點玩都得呢個道理

厲害了我的国!

但佢地拍片扮有錢人都扮得唔似,

無論談吐定服裝髮型,

都一陣大陸徐.

大陸9成演員，反應太假

邊個話有錢人無大陸徐

我之前去港島西某豪宅區附近翻工...d住客甚至保安都係容光煥發,衣衫齊整.

依d就真係好歐陸味,上流社會徐

咪即係佢地嘅民族心態囉,以前窮撚到仆街畀人嫌棄,而家有錢就周圍寸柒柒

仲有一款成日比人恰 跟住就叫幾十人黎

好似話主角係黑幫大佬跟住淡出江湖....又係果d.

支那人種係咁低賤架啦
小農自卑到自大低賤dna

太過有錢太過得閒
一般窮撚鬼得閒做呢啲無聊嘢

全部同一配樂

大陸人有個特質，只要有人成功左，所有人都會照抄。一開始依類片夠煽情，所以容易吸引到人睇。依家問題係太多人拍，睇得多好悶。

起點小說好多都係扮豬食老虎

音樂呢？ 我們不一樣～不一樣？
每個人都有不同的經歷～

因為鐘意睇佢幾on9

利申 好撚鐘意睇

外國個啲gold digger prank 成百萬click rate添啦

返天涯啦

我们不一样！